안녕하세요!

프리미엄 웹툰 서비스 - "**[레진코믹스](http://www.lezhin.com)**" 를 만들고 있는 **레진엔터테인먼트**입니다.

저희는 양질의 만화 콘텐츠를 제작/유통하고, 만화 기반 원천콘텐츠를 이용하여 소설/영화/게임 등 다양한 미디어로 연계하는 **트랜스미디어 전문 기업**을 만들고자 합니다. 이를 위해 2014년 엔씨소프트로 부터 50억의 투자를 유치하였고, 2015년에는 일본에도 정식 서비스를 오픈하고, 영어권에도 서비스를 준비하고 있습니다.

저희와 함께하실 분들을 모십니다! 상세 지원 방법은 아래 내용과 직군별 공고를 참고하세요.

 - **인사 담당자** : 인재를 뽑고, 함께 최고의 회사로 만들어 나가실 3년이상의 경력자. 글로벌 기업 경력자 우대
 - [개발자 (상세보기)](developer.md) - iOS/Android/Backend/Web-Frontend
 - [프리랜서 번역가 모집 (상세보기)](freelancer-translator.md)
 - [장르소설 담당자 (상세보기)](novel.md) 
 - [콘텐츠 담당자 (상세보기)](pd.md) 
    
위 분야에 해당하지 않으셔도, 저희 서비스를 더 멋지게 만드는데 도움이 될것같다고 생각하시면 편하게 지원해주세요.

## 언론에 비친 레진엔터테인먼트 / 레진코믹스

- [엔씨소프트,프리미엄 웹툰 '레진엔터'에 50억 투자 -[한국경제]](http://www.hankyung.com/news/app/newsview.php?aid=201404163683g)
- [레진코믹스, 웹툰 유료 모델 성공했다 - [전자신문]](http://www.etnews.com/20140321000104)
- [레진코믹스 "한국은 만화 금광" - [블로터닷넷]](http://www.bloter.net/archives/179740)
- [웹툰이 해외 영상시장 공략 '선봉'…트랜스미디어 빅뱅 온다 - [전자신문]](http://www.etnews.com/news/contents/internet/2914725_1488.html)
- [CJ E&M “레진 웹툰, 제작초기부터 투자“ - [ZDNet Korea]](http://www.zdnet.co.kr/news/news_view.asp?artice_id=20140205101654)
- ["돈 내면 먼저 본다"… 전세계 IT 수익 모델 선도하는 한국 기업들 - [조선비즈]](http://biz.chosun.com/site/data/html_dir/2014/01/17/2014011701731.html)
- [레진코믹스 인터뷰: 이제는 해외 진출이다 - [슬로우뉴스] ](http://slownews.kr/17219)
- [투명한 정보 공개로 건전한 콘텐츠 생태계를 구축하는 레진코믹스 - [벤처스퀘어] ](http://www.venturesquare.net/528778)
- [미친 짓 같았던 유료 웹툰 도전.. 그들이 성공한 이유는 - [디지털데일리] ](http://www.ddaily.co.kr/news/article.html?no=112732)
- ['포털 진입해야 성공' 편견 깬 '레진코믹스' - [디지털타임스]](http://www.dt.co.kr/contents.html?article_no=2013123002012069607027&naver=stand)
- [만화가 좋아 스마트폰에 만화방 차렸어요 - [동아일보] ](http://news.donga.com/3/all/20131226/59784817/1)
- ["다음회가 너무 궁금해"… 모바일 웹툰, 지갑 열게 만들다 - [한국일보] ](http://news.hankooki.com/lpage/culture/201311/h2013113003381986330.htm)
- [유료 웹툰 서비스' 성공 이끈 정부 협업 - [대한민국 정책브리핑] ](http://www.korea.kr/policy/cultureView.do?newsId=148770632&call_from=naver_news)
- [‘재미있는 웹툰은 돈을 내고서라도 본다!’ 억대 연봉 웹툰 작가들의 요람 레진코믹스 - [플래텀] ](http://platum.kr/archives/15110)
- [콘텐츠 파는 법? 무료는 좋게 유료는 더 좋게 - [조선비즈]](http://biz.chosun.com/site/data/html_dir/2013/08/22/2013082201921.html)
- [레진코믹스 "모바일로 웹툰 판 바꿀 것" - [블로터] ](http://www.bloter.net/archives/155771)
- [레진코믹스 "네이버·다음 웹툰 비켜!" - [전자신문] ](http://www.etnews.com/news/contents/contents/2814626_1487.html)
- [레진코믹스 최초 인터뷰: 레진과 구루, 유료 웹툰 서비스를 시작하다 - [슬로우뉴스] ](http://slownews.kr/11108)
- [레진코믹스를 시작하며 by [레진엔터테인먼트 CEO 레진] ](http://lezhin.tistory.com/1072)
- [새로운 시작을 합니다 - 레진코믹스 by [레진엔터테인먼트 CTO 구루] ](http://xguru.net/1362)

## 근무조건

- 근무지 : 강남구 역삼동 (강남CGV 뒤편)
- 채용 형태 : 정규직
- 연봉제, 4대보험 + 퇴직금 , 인센티브 , 2년 근속시 마다 월급 50% 보너스
- 설날 / 추석 / 생일날 각각 30만원 (년 총 90만원) 휴가비/축하금 지급
- 휴가 : 
  - 법정 연차 ( 1년 15일, 3년이상 근무시 2년마다 1일 가산, 최대 25일 )
  - **날찾지마 휴가 ( 년 5일 )**
  - 리프레시 휴가 ( 3/5/7/10년 근속시 1/2/3/4주 )
  - 샌드위치 데이는 모두 쉽니다
- 주 5일제, **출퇴근 시간 자유**
- **점심/저녁 식대 지원. 금액제한 없음**
- 최고급 장비와 환경
  - **맥북프로 레티나 / 아이맥 (또는 동급 윈도우용 노트북) + 27인치 모니터** 
  - 서서 일할수 있도록 높낮이 조절 가능한 **퍼시스 모션데스크 전동책상** 
  - 장시간 앉아 있어도 편한 **허먼밀러 Embody / 에어론 의자**
- 문화 포인트제 **월 10만원(년 120만원 한도)** 급여외 별도 지원 ( 도서구입, 영화, 음악, 장비구입, 운동 등 )
- **매일 1시간 이상 만화보기**
- 커피, 간식, 부식, 음료 무한지원

## 지원 자격 & 우대 사항

- **만화를 매우 좋아하셔야 합니다**. 이게 가장 중요합니다.
- **잉여로운 일**도 좋으니 뭔가 하나에 깊게 빠져본 경험을 소중히 여깁니다
- 업무 외에 **무언가에 심각하게 빠져 있는 분** ( 자전거, 레고, 다트던지기, 식도락 등 온갖 종류의 덕질 )
- 학력 / 전공 무관
- 영어 / 일어 능력자 우대
- 경력자 우대 ( 개발자 / QA / 콘텐츠 담당자 는 경력 필수 )
- 나이제한 없음
- ** 지원자격은 상세 채용공고가 있는 직군 별로 조금씩 다를수 있습니다. 상세 채용공고를 참고하세요. **

## 기본 제출 서류 및 접수 방법

아래 4가지 서류 모두 필수입니다. 자유로운 양식으로 작성해 주세요.

- 자신이 만화를 좋아한다는 증거 ( 어떤 방식이든 좋습니다. )
- 레진코믹스 서비스를 개선한다면 자신이 할 수 있거나 해보고 싶은 내용을 적은 문서
- 이력서 & 경력 기술서 
	* 경력자의 경우, 기존 업무에 대한 포트폴리오를 잘 정리해서 보여주세요.
- 자기 소개서 ( 자신이 푹 빠져 있거나 잉여스러운 내용도 꼭꼭 적어주세요. )

이메일 지원 : **job@lezhin.com** 으로 위 서류들을 보내주세요. 메일내용에 희망 연봉을 꼭 적어주세요.

저희는 작은 인력으로 빠르게 움직이면서 키워나가고 있는 스타트업인지라 들어오시자 마자 바로 특정 분야를 주도적으로 담당하셔야 하므로, 자신 있으신 분야에 대한 설명과 저희 서비스와 팀내에서 어떻게 그걸 발휘하시고 가치를 더할 수 있는 지를 상세히 보여주시면 가장 좋습니다.

## 참고사항

- 상시채용이므로 기한은 없습니다.
- 지원자의 개인 정보는 이번 채용 전형의 참고 자료로만 활용하고 바로 파기됩니다.
- 서류는 검토 후 1주일 내로 심사 결과를 알려드립니다. 혹시 늦어도 미워하지 말아주세요 ㅠㅠ
- 면접은 1차 면접 ( 개발팀 ) / 2차 면접 ( 레진코믹스 멤버 전체 ) 로 진행합니다.
- 면접 결과는 전화 혹은 이메일로 개별 안내해드립니다.
- 합격 시 3개월 수습 기간을 거치게 됩니다.

저희는 서비스 오픈 첫달부터 흑자를 내고 있는 국내에서 보기 드문 스타트업 입니다.

매달 놀라운 속도로 성장하고 있고, 해외 진출을 준비하고 있습니다.

**누구도 상상하지 못한 만화 서비스** 를 함께 만들어 나갈 분들의 많은 지원 바랍니다.

“[로켓에 자리가 나면 일단 올라타라](http://estima.wordpress.com/2012/05/28/sheryl/)" - 에릭 슈미트
